ViuTV 金像好戲勢 : 樹大招風 8:30PM

個個星期都有好戲 但衰在有陳小春

報到
爭啲唔記得

呢套好高質

當年被呃入場 又話三大賊王合作

隨離台趕客
今次viu有機贏

開波

當年金像大滿貫

未睇過

報到

重點唔係槍戰場面 借賊王的遭遇講香港人面對回歸的失落 即使風光如賊王回歸都要逼住同支那打交通並落得悲慘下場來借喻97前風光的香港

佢都係睇返P風暴

因為佢宣傳係咁講嘛 未入場又點知佢講咩呢

轉左黎

任腎齊啲廣東話

仆街 同屋企講有樹大招風
佢地繼續堅持睇小戲骨

睇咁多次都覺得任賢齊做得好過林家棟

三個故拍得最好係任言齊嗰part

我記錯銷贓嗰個係杜燕歌
原來係黃光亮

呢套同埋「毒戰」搭埋一齊睇，會心噏到欲哭無淚。

btw把女聲翻唱讓一切隨風好好聽

屌無樹大招風都唔睇啦

隔離小姐誘心最大尺度嗰個係咪莊思敏

過黎睇一陣再轉廉政好

香左果個邊個黎?

就係呢D道具錢

我就係見佢播兒童節目叫屋企人轉台 咁岩見到有戲睇

cut咗粗口？
咁撚大把？
cut到咁柒

上報

聽講當年走私真係咁虛撼

miss咗開頭幾分鐘，大約講咗咩

好聽

咁又係
不過我係想睇三個大導點樣Cut埋一齊

揸鎗搏命都係同走私賺差唔多

支那華wo

個假音好正

做咩要聽政協唱歌

心思思 想屌閪

咁__疊馬
咁cut好過無綫成句cut

小春唱歌真係好難聽

無雙上映之前係咁見到大陸網不斷講呢單偽鈔新聞
肯定係無雙啲宣傳團隊抽水

依part 陳小春其實唱得幾好

有錢真的可以為所欲為

唔係抆甩左隻耳既咩 無左既

客觀講 陳小春呢段唱得幾好嘅

賀峰

梁志平做得幾好
十年嗰陣都好好

合作玩個侍應

今晚涼兩地好有feel

幾乎無同場過？

坐船著草既感覺

wiki話現實成哥係依陣時好淡定咁同張子強講數
又叫佢做遠走高飛
會唔會假咗少少

去埋揾毛主席

叫佢有錢就買長實，如果佢照做而家有幾十億身家

未睇過
Miss咗少少

一晚澳門都輸幾億

老母

任達華果套講到好好先生咁

潮哥呀邊撚個

好戲就會睇

cut咗啲咩？

呢套黑仔做得好好但都拎唔到男配

任腎齊變身變到咁

條女

潮哥啊邊撚個
唔好撚要我等啊

打令哥

陳科係袁富華

袁富華

袁富華都做得幾好
同打令哥好唔同

真等左成場突然間全部自爆

個侍應

間鋪得一個返工

山雞同韓賓

以為冇廣告

做咩我覺得陳小春做戲好怪好硬

套反黑算做得唔錯

佢根本就唔掂

成套戲佢得唱心思思想屌閪嗰part 係好

金像獎係味衛視電影台足本播？

係
完全係欺騙觀眾

床哥

假岳華

馬尾哥

呢套林家棟好撚令人心寒

又cut粗口

叫鴨咁

林家棟個眼神好有戲

captv剪到條片好似叫鴨咁

cut曬粗口

他媽的都cut

寧願佢嘟左d粗口好過

正常

黑仔出場

仲以為我電視壞 cut得好撚奇怪

黑仔呢套拎唔到男配好可惜

same 突然好似無聲咁

嘩，唔撚係啊，連對白都講唔清楚

罐可樂係新包裝？

有幾撚奇怪呀 想好似TVB咁成段CUT撚走?

唔cut就得

風中風中 心裡冷風

唔cut點播出街

好彩當年有睇
Viu TV CUT到咩咁

套嘢我覺得好難明

乞衣

咁撚貪

個情婦叫咩名

讀緊小學？

幾乎畫出腸都好難明？

任賢齊食完大茶飯返咗上去賣電器???

以前幾勁都好，97後都要收皮

當年入場睇

97後賊王都要返大陸搵食

大茶飯搵唔到食
中國條水好搵咪去囉
都係為錢啫
好似係

所以有時唔鐘意第一次睇戲就睇tv版
實cut緊D野

CUT粗口
咁下星期會CUT剩D咩?

我覺得好聽過原唱

空穴來風

掃佢老尾!!

唔係托住 係襟住 掃佢老味

btw 呢套野最勁係明明用三個導演,攝影
都可以用剪接cut到部完整嘅一套電影

射佢老味

Ak係禁住，刷佢老尾

陳小春條線好煩

唔怪得郭炳湘咁大陰影

睇埋d垃圾
睇小戲骨包青天仲正

掉返轉諗
可唔可以話三個導演都拍唔到自己嘅風格？

陳小春去左X哥屋企未？

準備轉廉政

郭炳x

初頭未睇credits list真係唔知三個導演拍
所以真係抵拎嗰年剪接獎

如果三大賊王個陣容加埋
最盡可能玩到點？

無記廉政
明珠自殺特攻

911迷利版

賊王都要比d契弟撚

唔明選角點會搵惠洲政協
其他選角明明幾好

共產黨一隻手指卒死

咁撚搭馬WO
你第一次睇?

筷子食月餅

龍科長係咪根本唔響房:

賊王點風光都好 返到大陸比人狗咁撚

依法辨事
呢套野大陸有冇得睇
睇下自己國家有幾咁柒

當飯食

禁咗啦

他們敢搶我 搶我

垃圾國家

禁左

最得意係嗰幾個鏡頭任言齊都遮住咗依法辦事句野

點心隔離啲糕點幾好食咁

如果要講懷念舊時嘅私貨的話
呢套就真係遠遠勝過點五步啦

咁都唔明你其他戲唔洗睇都得

現實到

賊王都要俾支共撚

仕腎齋隊冧佢會點

大貪過陳總

廉政。

比人撚到

分分鐘啲貨都係空
冇哂

賊王都要幫人點火

幫兩條蛋散點煙 好撚侮辱

賊王都幫人點火

三大賊王
俾個科長仔撚狗咁撚

喺支共面前賊王都要含撚

俾人劫貨，慘

哇
正仆街

比人撚

俾支那仔食夾棍

如果冇97

唔怪得知要出番嚟做賊

賊王上到去都比個鼻屎都唔係既科長撚

果兩個係邊度搵返黎

條片好似

比起支那仔啲仆街野, 賊王都唔係果皮

97前香港真係福地

行行都有大茶飯食

賊王嚟到香港就呼風喚雨
返上去都要俾人撚狗
你話港豬點夠共產黨鬥

今次cut 左邊句

唔知叫條女除咩衫上車果part 有冇cut

最鍾意 ： 你是誰呀？小資 果一段

Btw: 當年張子強大膽到諗住綁架埋賭王，最後唔成事

口型係屌你老母

好撚on9 mute咗句嘢不如直接cut咗個畫面啦

hello 無圖

政協啲演技真係好銀眼

大佬b

叫條女除哂衫上車咁就算

山雞 韓賓 大佬B

咁都成幾皮

踢佢落車算啦

D牙亂到

四大賊王

呢套真係最佳電影

96900413

下禮拜紅van

賣槍個個講多幾句應該死得

下星期

呢句真係金句
依家屎都無得你食啦

阿爺落咗嚟之後
飯都冇得俾你吃

影帝我會揀小齊，不解釋，有無巴打認同？

紅van

唔好再講OK?

下星期播紅van

下星期唔撚洗睇

實瘋狂cut

紅van點剪

咁林家棟好啲 計呢套嘅話

下星期2邊都唔係人

一播紅VAN就諗起陳果拍到咁撚樣
又冇撚左下集

紅van d粗口多到 cut死人咩

醒覺啦，愚昧嘅地球人

紅van林雪實cut到仆街

紅van會唔會cut 到一舊舊睇唔明

我又覺得唔係咁差嘅，始終budget 所限

唔洗拍啦，睇完第一集行出戲院個個都屌屌聲
邊有人會中第二次伏

應該會剩係mute粗口

問題係請咁多大卡士黎拍拍到屎咁
好似差咁D野咁

可能當然雷聲太大

小齊個心境轉變，金盤洗手做周圍刷鞋既細佬，再忍唔撚住變成憤怒化身，最尾想執返支ak個鏡頭已經係影帝級

天職

小齊個角色發揮好好強 咁都冇獎

家棟好D

搶我

林雪個角色幾好演

搶我!!

好有火對眼

你是誰呀 小資！

係
聽錯唔好意思

誠實預告紅Van仲好睇過套戲

嗰種腐敗真係夠晒寫實
厲害了我的國

支那狗既嘴臉真係乞人憎

依法辦事

如果班賊王個時唔係諗住點打劫,係帶宜家班香港人革命...

呢套嘢幫任賢洗底, 以為佢淨係淨拍鳩片

花瓶係咩意思

人地都係大陸仔嚟。。。

點解次次都要搵花樽仲要求其執個

林家棟想殺黑仔,但最後念在舊情放過佢果場戲亦唔差

同問

因為D狗官有錢收

以為佢淨係識拍on9沙灘戀愛片/鳩片

紅van本身都爛尾啦 咁嘅劇本都買已經夠on9

賄賂？

有邊個唔係大陸仔丫

比花瓶狗官
跟住狗官賣番比人
狗官就話個花瓶值幾十萬,自己就可以收幾十萬

借個名目比錢啲科長

畫又得
對聯又得
根本唔重要

岩，所以家棟都夠資格拎，係屋諗野既內心戲唔洗郁已經講緊故事

一開始見工商局長有講點解花瓶

陳慧琳個套都係做賊

三哥

有網友表示，這個送花瓶的意思就是意味着擺平(瓶)這件事，花瓶是隨便找來的，花瓶的本身值多少錢並不重要，重要的是領導口中說多少錢，這個花瓶就值多少，也就意味着需要給他賄賂的價錢。

上網睇到嘅

所以你地未明點解而家啲古董名晝會賣到咁貴囉

cut到咁

結果個手下中左3T

呢場剪接真係

啲音樂都好正

cut左邊D
唔係好記得

好緊張 第一次睇

小齊做賊好正

睇左呢套戲先知揸ak係一手禁住上面先壓到槍，啲槍game呃鳩人

Mute咗D粗口囉

mute咗啲粗口

呢度唔肯拍埋打劫 屌

首讓一切隨風同小齊d戲都好正

最尾咪比人射死囉

mute粗口點都好過成段Cut啦，唔明點解上面咁多人屌

陳小春 敗筆

條白頭佬人地做又要講 人地唔做又講

兩個支那仔rip

衰口多

衰多口

屌quote錯

殺你2個先
知道得太多了

懶醒

又cut

咁撚多嘴

呢度都cut

依幕明明好正，cut得咁快

大陸人邊信得過

秒兩件 錢都慳返

cut左咩?

Cut到錯撚晒
搞到咁不如唔好播啦

黑仔真係睇得透

黑仔其實有乜好嬲

cut咗咩？

將佢地比喻香港

之前第一次睇依度 以前會隊冧埋黑仔

林家棟呢幕好正

借黑仔個女過橋去買槍喎 搏差佬見到唔逗

死了

個眼神

睇落去。。。

又唔係第一日知佢撈邊行

係咪會殺埋佢全家

Last Night

咁就呃咗大富豪上支那打靶

炒個牛河黎食下

鬼腳七

見到d軍火笑咗 亂鳩咁嚟

牛歡喜

脆皮牛河

屎尿彈

小尿彈

而家冇呢種電話機lu

你就真係收皮啦

無字幕真係唔知佢 up乜

唔撚駛訓呀

又有咁啱

三大賊王合作 有d隱喻

cv好勁

九宮真人熊欣欣

呀政協d戲真係好尷尬

如果佢地真係合作一定好似gta5咁

好恐怖

林家棟呢場戲都值拎影帝

算唔算張子強救左佢地

政協真係老鼠屎

黑仔

家棟啲眼神好J到

小齊值得拎

睇緊

最大既賊

哇
大貪到

支那劣性根
義氣wo

格車有咩

人龍0招灑錢

炸藥呀

你地宜家知家棟點解拎影帝啦

呢套完全反映晒支那人啲本性

炸藥

林嘉棟頭先一粒聲都唔出仲恐怖

部隊喎

半開房門果度

所以咪禁左

細細聲「喂」應返陳小春機做得好真

部隊喎。一喼錢，仲要佢地自己執既，已經唔理大佬。

家棟

唔係話小齊演技唔夠家棟好
但家棟呢場戲真係造就左佢

垃圾國家睇多D呢D劇仲好啦

原本套戲殺左黑仔？

冇

就係無

林家棟精細啲

政協感覺好諧星

原本係反鎖燒佢老母冚家鏟

冧差佬依度好正

但呢套無論剪接配樂定鏡頭,始終同杜sir有d距離,由其是任賢齊比人搶貨跑果段我覺得加d配樂會好d同埋跑得太耐,不過新人導演嚟講算係咁

可惜最後都係冇合作到

隻龜成個山齊士咁

sirr

如果有
一定好好睇

政協好快仆街

套戲個重點都唔係嗰啲場面

政協成個低B仔咁, 邊忽賊王

條屍都幾恐怖

須藤京一又炒車

估唔到政協肯接呢場戲

手車太廢

乜張子強有咁on9咩

炸藥竟然係真

依度係西環

又衰多口

呢句辣慶左佢

大陸仔 柒吓柒吓咁？

柒下柒下都cut埋

柒下柒下

陳小春：貪
小齊：嗔
家棟：痴（太自以為是）

黑警衰多口

大陸喱

cut左柒吓柒吓

冇左7下7下

依家啲差佬幫住啲佢地口中嘅「大陸哩」了

有口形冇聲

陳小春直接車過條友咪算囉
避咩姐

果個咩廣告黎

做到大富豪咁廢

咁一套電影立意固然緊要, 場景剪接一樣重要, 唔係就冇王家衛啦

以張子強性格
一定好冷靜咁車死算

差啲可以賀回歸

葉國歡咁on9架咩

班廢老槍法咁準

大陸喱？我係葉國歡呀

唔係

小齊死法有啲膠

受共產黨氣
淨係敢搵黑警發洩

呢鋪真係柒下柒下啦
咁撚明顯隊人

近景似劉青雲

佢係到搬乜野

拍法比較差

係好濕鳩

真人好似真係俾個散仔辣低

查身份證
都好撚過咁柒啦屌

哇
黑仔咁撚仆街

個個都咁柒仲話三大賊王

點解個結局咁on9

其實邊個call支軍隊上去捉季？
黑仔call？

三大柒王

屌你
點解啲so called大賊
得季正雄衰得叫正常啲
其他全部都柒下柒下咁比人捉到/死咗

季炳雄會唔會10年後真係出獄

3個曾經見過既呢1鏡 真係好撚正

依套真係好有意思

依套最尾嘅 ”讓一切隨風” 真係畫龍點晴

好似西遊記嘅 “一生所愛” 咁 令成套戲昇華咗

要喊了

大陸哩

成套戲得一個賊王

呢段真係神來之筆

個畫面可以加埋928槍林彈雨一幕

起歌

真係好心up

起歌了

屌肥彭呢part喊出嚟
哀我香港

唉

讓一切隨風

回歸之後嘅香港人

死L晒

季炳雄出番嚟未

戲黎咋

佢個女

有腦就唔做賊啦

之前聽游乃海講，最尾呢段本身係冇的, 係果排興政治, 跟住特登佢地加D政治野，話會有話題先加

香港的繁華 就讓一切隨風吹走

家棟好戲 抵拎

結尾真係好感慨 , 為香港而哭

回歸後冇好野發生過。。 Sars, 23條， 金融風暴，樓價

一句大陸喱趕收工

好掛住肥彭

個結局

竟然係係反高潮 完全冇諗過，以為佢地會3個一齊食大茶飯，到最後死哂，估唔到

咁事實3個好似真係無合作過

似 no country for old men

果陣入戲院 睇到最後果幕喊撚左

個種內斂好正

唔係膠，係一個人憤怒到極點會無晒理性

依家仲要放晒大陸人同南亞人落黎
香港人依家根本就冇訂企

無死

舊年定前年先肯醫院死

2003年判左24年
入去時43歲

恆指三萬點
樓價全球第一
政府年年盈餘
富人天堂

其實佢都忍左好耐

唔明上面啲人質疑啲咩點解草草收場

就係要營造嗰種「任汝燎原火 自有東海水」嘅感覺
道理同黑社會2係一樣

就係某党先係最大嘅黑社會
你哋嘅一切手段喺強權眼中只係雕蟲小技不值一提 唔好諗住反抗 唔好諗住做啲咩會反抗到

逃犯條例

要知道套戲背後講咩

咁嘅結局先至啱個主題

點會 根本係平衡時空 正如香港人覺得回歸後 一切會美好 根本係構想

大家可以留一下套戲英文名"Trivisa" 源自梵文三毒（貪、瞋、癡）。
「也就是俗稱的『三毒』貪、嗔、癡。貪嗔癡各自代表著三個賊王，一人貪得無厭則一人愚癡無明，另一人更瞋恚無忍。」

中共

唉
聽到首歌有啲眼濕濕

所以播呢套已經係極限
十年係禁片喇

估唔到政協肯拍

以為有大茶飯食 點知都係一場夢

其實個結局好撚正

呢首讓一切隨風真係昇華咗套戲
當年成個戲院啲人坐低聽埋先走
聽到好心up

一啲都唔on9，去到最高潮以為三大賊王可以聯手，結果因為貪嗔癡全部收皮，一個反高潮最後得一場空，再用97做ending，好撚正，改朝換代，唔會再有以前大茶飯呢支歌仔唱

你似北風 吹走我夢

唏噓

過度解讀

首歌真係好襯套戲

你似北風，吹走我夢
呢句真係

各種空虛冷冷冷

一個時代嘅終結
估唔到套戲其實唔係講打刧

好正 睇完有種空虛心酸落莫

紅VAN

而家D賊變曬南亞狗

viutv：香港終於都有科幻

感謝讀者提供笑話

可能政協唔知背後隱喻，以為淨係講賊王。

下禮拜做爛尾紅 van

睇到好無奈 見到條片就快播完
仲以為係咪出錯咗分鐘 轉頭就死撚晒...
感覺同睇HKTV套選戰一樣 屌
個個都想知邊個做到特首 就完撚咗

反派電影可以令各位喊咁口真係悲哀

政協咁撚on9
佢都唔明個故仔講乜啦

聽埋首尾歌 會空虛落莫

唔係J大埔J到呢套爛片都撐下話

呢套真係近年佳作

小齊家棟感覺到佢哋對角色有做功課
政協片酬照收，戲咪hea做囉

大陸要去打劫支付寶先得

佢智商真係唔出奇

笑死我
咁又係
佢驚唔驚比人封殺架

拍完先知係串9大陸

首歌原唱仲要係而家最愛國嘅阿B

Viutv連個預告都離地
唔想睇

三級片黃金時段播到?

高少華把聲好90年代feel

而家變左可能差佬講左句力架就比人

咁又過度解讀

9up吓姐

有啲感慨姐

來自北面的風 吹走我夢

爛尾feel

呢個反高潮真係神來之筆
唔明點解會有人覺得on9

大家都係講政治 呢套真係高章過十年好多

林建岳同大陸海納出錢添

套戲係暗喻香港人喺回歸後困境下嘅唏噓無奈
心up係正常

*海潤

咁既結局先夠twist ! 平淡得黎又唔造作

林家棟個視線望入間房 黑仔全家走晒就知啦

mute粗口

黑仔驚佢走之前殺佢全家，先下手為強，林家棟都衰心軟，明明咁冷血，個角色好立體

其實十年真係麻麻，不過係個概念同埋夠膽頒俾佢種勇氣值得嘉許

呢套真心好正
我又唔覺陳小春有大家講到咁差

Post多次先
呢個版本嘅讓一切隨風真係好好聽

youtube好似有

三個錯決定: 唔夠狠心, 太貪心 同埋 太真心

三個都冇收錢

見佢瞓咗，諗住過多一晚姐就心軟，點知原來佢詐瞓

其實點會係爛尾呢
本來就係講三大賊王（時代）嘅終結
只不過個終結唔係三王合體死於亂掃之下啫
就算係小齊發癲嘅心路都係一路鋪排出嚟

8, 90年代幾咁把炮的3大賊王 面對回歸面對支那的悲下場就同香港人一樣

佢地可能係想睇
三個賊王係酒樓收到call
之後慢鏡影住三個一齊好型咁拎住AK沖出去打劫金行 果類tvb式結局

屌 套戲講佢性格係咁 你又都要屌佢做得差咁冇野好講 套戲就係要佢夠誇 打電話搵賊王咁既野佢都諗得出 好明顯佢就要係誇張

sad but true
利申:果時特登入場睇，仲睇埋踏血尋梅，覺得踏血尋梅好睇好多

咁講真，真實嘅大富豪都真係咁誇
挷晒炸藥上李+×屋企講數，揸架林寶約記者投訴差人打佢

套戲一路build up令觀眾好期待最後將會出現打打殺殺轟轟烈烈既場面，點知最後嘜都冇，令人有種唏噓鬱結，有種說不出既納悶同無奈感，同而家香港人面對緊既社會問題果種無力感一樣 :套戲已經到結尾，你只可以接受，一切已成定局冇得改變

係 我諗當年好多票都係投比製作人個種勇氣

踏血當年真係入場純粹睇白只個人表演

睇住香港一路咁變緊自己又無能為力

最緊要有駁火反車 然後出個填海華做局長出黎廢up 高呼香港係法治社會

卓子強性格係乜都夠膽死
所以先會單槍去搵昆西
本來嗰個位佢死都可以
不過最終寫佢有膽都有力走得甩
只係對住解放軍無嘢好講

係，簡直歌舞昇平

編劇唔想改寫3位賊王下場

班友覺得唔夠爆谷
根本就係想睇 Avenger
最好就係三個一齊出黎打怪獸

明明講緊時代終結無力感 三個同場打會膠化
不過呢d野太real 班爆谷友點會care

忽發奇想 呢套戲的演員係咪都暗地對套戲表達的暗示有共鳴 先會接呢套戲

政協春既智力唔會諗到呢啲

另外都要讚吓杜sir開呢套戲提攜帶新導演
好有心

扣埋假期2020-2022 左右出得
好撚驚

我想知除曬衫上車個隻雞嘅名

原來係顏子菲⋯⋯假波不了

李慧玲

我屌你老母

用個屎忽睇戲

笑而不語

你是誰？小資！

家

我覺得係香港人以為自己好撚醒,其實只係時勢做英雄,
無咗英國人根本咩都唔係

睇開銀河映像既,見佢咁拍反而唔意外,一啲都唔twist
一早知道片長,睇到一半見都未合作已經大概估到
如果真係拍到熱血合作我反而會意外